\thispagestyle{empty}
\subsection*{\huge Mago Negro}
\vspace{0.3cm}
"¡Veo que tienes un buen ojo para lo obvio, kupo!" \\
\indent -- Montblanc 
\vspace{0.3cm} \\
El camino de la magia negra se relaciona con habilidades que algunos consideran antinaturales. Los Magos Negros son frágiles en el combate físico, pero pueden eliminar a múltiples enemigos a grandes distancias e infligir estados alterados desagradables. Por lo tanto, pueden tomar el control sobre el campo de batalla y son difíciles de ignorar para los enemigos. \\
\vfill
\battrt { \textbf{Nivel 1:} & PV~+17 & PM~+21 & AGI~+2 & MAG~+1 \\
 \textbf{Nivel 2:} & PV~+5 & PM~+10 & FUE~+1 & RES~+1 \\
 \textbf{Nivel 3:} & PV~+10 & PM~+10 & MAG~+1 &         
} {Bastón} {Túnica}
\vfill
\atypet{Arcanista}{ \textbf{Nivel 4:} & PV~+5 & PM~+5 & MAG~+2 & DEF~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+1 & MAG~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+1 & DEF~+1 \\
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+10 & PM~+10 & MAG~+1 &  	  \\
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+5 & PM~+10 & MAG~+1 & DEF~+1 \\
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+10 & PM~+5 & RES~+1 & MAG~+1 \\
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+5 & PM~+10 & RES~+2 &		  
} {Impulso Mágico} { Cada vez que lances \hyperlink{action}{Magia} que se dirige a un solo objetivo, puedes elegir que también afecte a todos los que se encuentren a 1u del objetivo. El daño provocado a los objetivos secundarios será de la mitad del valor original. } {Invisibilidad Crítica} { Cuando tengas más de 1 PV y recibas un \hyperlink{action}{Ataque} que reduciría tus PV a 0, se reducirán a 1 PV y obtendrás el estado \hyperlink{status}{Reflejos} durante 3 rondas o hasta que realices una acción. }
\vfill
\atypet{Erudito} { \textbf{Nivel 4:} & PM~+10 & RES~+1 & DEF~+1 & MAG~+1 \\
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+10 & PM~+10 & MAG~+1 \\
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+1 & MAG~+1 \\
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+5 & PM~+10 & MAG~+2 \\
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+1 & DEF~+1 \\
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+1 & MAG~+1 \\
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+10 & PM~+10 & MAG~+1 \\
}{PM Turbo} { Cada vez que empieces a lanzar \hyperlink{action}{Magia}, puedes duplicar su alcance si duplicas el costo de PM. } {Espejo Mágico} { Siempre que sufras daño causado por \hyperlink{action}{Magia}, puedes lanzar el mismo hechizo al lanzador. Al hacerlo, debe respetar el tiempo de concentración y el coste de PM del hechizo. Si ya estás preparando otro hechizo, debes interrumpir su preparación para utilizar este efecto. }
\pagebreak \\
\noindent {\Large\color{accent}\bf \uline{Habilidades\phantom{y}\hfill}}\\\\
\spellt{Piro}{4}{1t}{Único}{3u} { Infliges 2d de daño de \hyperlink{type}{Fuego} al objetivo. }{\fire}{1}\spellt{Hielo}{4}{1t}{Único}{3u} {Infliges 2d de daño de \hyperlink{type}{Hielo} al objetivo. }{\ice}{1}\spellt{Trueno}{4}{1t}{Único}{3u} {Infliges 2d de daño \hyperlink{type}{Eléctrico} al objetivo. }{\lightning}{1} \spellt{Ceguera}{6}{1t}{Único}{3u} { El objetivo hace una tirada con DC 8. Si falla, queda \hyperlink{status}{Ciego} por 3 turnos. }{\blind}{2} \spellt{Bio}{8}{1t}{Único}{3u} {El objetivo hace una tirada con DC 8. Si falla, sufre 2d de daño y queda \hyperlink{status}{Envenenado} durante 3 turnos. }{\poison}{3} \spellt{Piro++}{12}{2t}{Único}{5u} { Infliges 6d de daño de \hyperlink{type}{Fuego} al objetivo. }{\fire}{5} \spellt{Hielo++}{12}{2t}{Único}{5u} { Infliges 6d de daño de \hyperlink{type}{Hielo} al objetivo. }{\ice}{5} \spellt{Trueno++}{12}{2t}{Único}{5u} { Infliges 6d de daño \hyperlink{type}{Eléctrico} al objetivo. }{\lightning}{5} \spellt{Voz Áspera}{4}{1t}{Único}{5u} { Reduce 4d los PM del objetivo. }{}{6} \spellt{Sismo}{22}{2t}{3u}{8u} { Infliges 8d de daño de \hyperlink{type}{Tierra} a todos los que se encuentren en el área de efecto. }{\earth}{7} \spellt{Fulgor}{24}{3t}{Único}{5u} { Infliges 9d+15 de daño de \hyperlink{type}{Fuego} al objetivo. }{\fire}{8} \spellt{Condena}{28}{1t}{Único}{5u} {  El objetivo hace una tirada con DC 8. Si falla, pasa a estar \hyperlink{status}{KO} al pasar 3 turnos. }{\ko}{9} \spellt{Artema}{40}{3t}{3u}{5u} { Infliges 10d+20 de daño \hyperlink{type}{Oscuro} a todos los enemigos que se encuentren en el área de efecto. }{\dark}{10}
\pagebreak