\thispagestyle{empty}
\subsection*{\huge Draconarius}
\vspace{0.3cm}
"Tienes mucha confianza, ¿verdad, bastardo?" \\
\indent -- Kain 
\vspace{0.3cm} \\
Los Draconarius son maestros del combate aéreo que golpean a sus enemigos con ataques devastadores que caen del cielo. Su arma predilecta es la lanza y tienen afinidad con el elemento fuego. Aunque son humanoides, se dice que los Draconarius tienen el alma de un dragón dentro de ellos.
\vfill
\battrt { \textbf{Nivel 1:} & PV~+23 & PM~+11 & AGI~+2& FUE~+1 \\
 \textbf{Nivel 2:} & PV~+5 & PM~+5 & FUE~+1 & RES~+2 \\
 \textbf{Nivel 3:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+1 & DEF~+1 \\
} {Lanza}{Armadura Pesada}
\vfill
\atypet{Caballero Dragón} { \textbf{Nivel 4:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+2 &	   	  \\
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+10 & PM~+10 & FUE~+1 & 		  \\ 
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+5 & PM~+10 & DEF~+1 & RES~+1 \\
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+2 & 	  	  \\ 
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+10 & PM~+10 & RES~+1 & 	 	  \\ 
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+5 & PM~+10 & DEF~+1 & FUE~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+5 & RES~+2 & DEF~+2 \\
} {Lengua de Fuego} { Recibes \hyperlink{type}{resistencia} contra el daño de \hyperlink{type}{Fuego} de manera permanente. Además, cada vez que inflijas daño a un enemigo producto de un ataque desde arriba, puedes elegir que el daño sea \hyperlink{type}{Mágico} y de \hyperlink{type}{Fuego}. } {Corazón de Dragón} { Cuando inflijas o recibas daño de \hyperlink{type}{Fuego}, obtienes \hyperlink{status}{aumFUE} hasta que termine tu próximo turno. }
\vfill
\atypet{Valkiria} { \textbf{Nivel 4:} & PV~+5 & PM~+10 & DEF~+2 &  	  \\
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+10 & PM~+10 & RES~+1 &  	  \\ 
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+1 & RES~+1 \\
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+5 & PM~+5 & FUE~+2 & DEF~+1 \\
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+10 & PM~+5 & DEF~+1 & RES~+1 \\
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+5 & PM~+10 & FUE~+2 &	      \\
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+10 & PM~+5 & DEF~+1 & RES~+1 \\
} {Duelista} { Siempre que estés en combate con un enemigo y no haya otros aliados o enemigos a 3u de ti, obtienes \hyperlink{status}{Reflejos}. } {Ataque Final} { Cuando recibas daño que pueda dejarte \hyperlink{status}{KO}, puedes utilizar inmediatamente una de tus habilidades (sin su tiempo de preparación) antes de caer inconsciente. }
\pagebreak \\
\noindent {\Large\color{accent}\bf \uline{Habilidades\phantom{y}\hfill}}\\\\
\techt{Salto}{3}{1t}{Único}{3u} { Cuando utilices esta \hyperlink{action}{Técnica}, saltas a 3u de altura. Luego de que el tiempo de preparación se cumpla, caes sobre el objetivo y realizas un \hyperlink{action}{Ataque} sobre él. }{}{1} \techt{Alma de Dragón}{3}{1t}{Único}{3u} { Reduces 1d de los PV y PM del objetivo y recuperas tus PV y PM por el mismo valor. }{}{2} \techt{Aliento de Fuego}{7}{0t}{3u (frontal)}{Tú} { Infliges 4d de daño de \hyperlink{type}{Fuego} a todos los que estén en el área de efecto. }{\fire}{3} \techt{Doble Salto}{9}{1t}{Único}{4u} { Cuando utilices esta Técnica, saltas a 3u de altura. Luego de que el tiempo de preparación se cumpla, caes sobre el objetivo y realizas un \hyperlink{action}{Ataque} sobre él. A continuación, puedes moverte a otra ubicación que se encuentre a 3u. Si aterrizas sobre otro enemigo, puedes hacer un \hyperlink{action}{Ataque} sobre él también. }{}{5} \techt{Impulso Total}{7}{0t}{5u (línea)}{Tú} { Te lanzas hasta 5u en línea recta. Puedes hacer un \hyperlink{action}{Ataque} sobre todos los que se encuentren en tu camino haciendo una sola tirada de daño que aplica a todos los objetivos que no logren evadirte. }{}{6} \techt{Rugido}{8}{0t}{3u}{Tú} { Todos los que se encuentren en el área de efecto deben hacer una tirada con DC 9. Quienes fallen quedarán en estado \hyperlink{status}{Inmóvil} por 1 turno. }{\immobile}{7} \techt{Venganza}{12}{0t}{Único}{Arma} { Realiza un \hyperlink{action}{Ataque} sobre un enemigo que te haya dañado en el turno anterior. Al golpear, infliges el daño que te han causado además del daño habitual. }{}{8} \techt{Salto del Dragón}{16}{2t}{3u}{5u} {  Cuando utilices esta \hyperlink{action}{Técnica}, saltas a 3u de altura. Luego de que el tiempo de preparación se cumpla, caes sobre el objetivo e infliges 7d de daño de \hyperlink{type}{Fuego} a todos los que estén en el área de efecto (excepto a ti mismo). }{\fire}{9} \techt{Highwind}{26}{0t}{Único}{Arma} { Realiza un \hyperlink{action}{Ataque} que no falla y luego salta a 4u de altura. El objetivo sale disparado a 3u de altura por 1 turno. Al principio de tu siguiente turno, te abalanzas hacia abajo, golpeando al objetivo contra el suelo e infligiendo \hyperlink{action}{Daño Crítico}. }{}{10}
\pagebreak