\thispagestyle{empty}
\subsection*{\huge Monje}
\vspace{0.3cm}
"¡Ahora sé por qué tengo estos estúpidos músculos!" \\
\indent -- Sabin 
\vspace{0.3cm} \\
Los Monjes son expertos en el combate cuerpo a cuerpo y poseen una combinación letal de fuerza y técnica. Aunque no tienen experiencia en el uso de la magia, los Monjes pueden producir efectos igualmente increíbles explotando su fuerza vital interna. Un Monje experto absorbe lo que le resulta útil, descarta lo que le es inútil y agrega lo que es específicamente suyo.
\vfill
\battrt { \textbf{Nivel 1:} & PV~+22 & PM~+10 & AGI~+4 & \\
 \textbf{Nivel 2:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+2 & \\
 \textbf{Nivel 3:} & PV~+10 & PM~+10 & DEF~+1 & \\
}{Garra}{Armadura Liviana}
\vfill
\atypet{Cinturón Negro} { \textbf{Nivel 4:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+2 &        \\ 
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+5 & PM~+10 & DEF~+1 & RES~+1 \\
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+1 & RES~+1 \\
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+1 & DEF~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+2 &        \\
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+5 & PM~+10 & FUE~+1 & RES~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+10 & PM~+10 & FUE~+1 &        \\ 
} {Ileso} { Siempre que tus PV actuales sean iguales a tus PV máximos, la bonificación de FUE que se agrega al daño infligido por tus \hyperlink{action}{Ataques} se duplica. } {Contragolpe} { Cada vez que esquives el \hyperlink{action}{Ataque} de un enemigo, inmediatamente realiza un \hyperlink{action}{Ataque} sobre él. }
\vfill
\atypet{Templario} { \textbf{Nivel 4:} & PV~+5 & PM~+10 & FUE~+1 & RES~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+10 & PM~+5 & DEF~+2 & 		  \\ 
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+5 & PM~+10 & FUE~+2 & 		  \\ 
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+10 & PM~+5 & RES~+2 & 	      \\ 
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+10 & PM~+10 & FUE~+1 & 	      \\ 
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+1 & FUE~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+10 & PM~+10 & FUE~+1 & 		  \\ 
} {Energía Vital} {Si no tienes los suficientes PM para utilizar una habilidad, puedes elegir reducir tus PV en lugar de tus PM para utilizarla. } {Recuperar PM} { Siempre que recibas daño \hyperlink{type}{Físico}, tus PM aumentan 1d. }
\pagebreak \\
\noindent {\Large\color{accent}\bf \uline{Habilidades\phantom{y}\hfill}}\\\\
\techt{Enfoque}{3}{0t}{Único}{Tú} { Obtienes \hyperlink{status}{aumFUE} hasta que finalice tu próximo turno. }{\enstr}{1} \techt{Chakra}{6}{1t}{Único}{Tú} { Recuperas 1d de tus PV y elimina todos los \hyperlink{status}{Estados Alterados} que tengas en este momento. }{}{2} \techt{Patada}{8}{0t}{1u}{Tú} { Realiza un \hyperlink{action}{Ataque} contra todos los enemigos que se encuentren a 1u de ti. Debes hacer una sola tirada de daño que aplicará a todos los que no hayan podido evadirte. Todos los objetivos que no puedan evadirte retroceden 1u. }{}{3} \techt{Paliza}{9}{0t}{Único}{Arma} { Realizas 2 \hyperlink{action}{Ataques} consecutivos contra el objetivo. }{}{5} \techt{Vigilancia}{6}{0t}{Único}{Tú} { Obtienes \hyperlink{status}{Reflejos} hasta el final de tu próximo turno. }{\blink}{6} \techt{Revivir}{16}{3t}{Único}{1u} { Elimina el estado \hyperlink{status}{KO} del objetivo y aumenta sus PV en ~1. }{\ko}{6} \techt{Ráfaga de Aura}{7}{0t}{Único}{3u} { Infliges 4d de daño \hyperlink{type}{Mágico} al objetivo. }{}{7} \techt{Ataque Meteoro}{16}{0t}{Único}{Arma} { Estrellas al objetivo contra el suelo, infligiendo 7d de daño. Al hacerlo, también puedes ir a la ubicación que elijas dentro de 3u. }{}{8} \techt{Técnica}{5}{0t}{Único}{Tú} { Puedes utilizar consecutivamente 2 \hyperlink{action}{Técnicas} distintas en el mismo turno. Al hacerlo, debes respetar el costo de PM adicional y los tiempos de lanzamiento de ambas \hyperlink{action}{Técnicas}. Si un enemigo es afectado por ambas \hyperlink{action}{Técnicas}, le infliges 4d de daño adicional. }{}{9} \techt{Cielo Final}{24}{0t}{Único}{Arma} { Infliges 6d de daño al objetivo y lo empujas 3u. Si el objetivo choca contra una pared o un objeto similarmente sólido, le infliges otros 4d adicionales. }{}{10}
\pagebreak