\thispagestyle{empty}
\subsection*{\huge Mago del Tiempo}
\vspace{0.3cm}
"¡El tiempo de jugar se acabó!" \\
\indent -- Ultimecia 
\vspace{0.3cm} \\
Los Magos del Tiempo son maestros del tiempo y el espacio, que comprenden que la imaginación es más importante que el conocimiento. Pueden manipular el flujo del tiempo y doblar el tejido de la realidad a su ventaja. Aunque los Magos del Tiempo rara vez luchan solos, pueden influir en gran medida durante una batalla con sus increíbles habilidades. \\
\vfill
\battrt{ \textbf{Nivel 1:} & PV~+17 & PM~+25 & AGI~+2 & MAG~+1 \\
 \textbf{Nivel 2:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+1 & FUE~+1 \\
 \textbf{Nivel 3:} & PV~+10 & PM~+10 & DEF~+1 &        \\
}{Bastón}{Túnica}
\vfill
\atypet{Ilusionista} { \textbf{Nivel 4:} & PV~+5 & PM~+10 & MAG~+2 &        \\ 
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+10 & PM~+10 & RES~+1 &		  \\ 
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+5 & PM~+10 & DEF~+1 & RES~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+5 & PM~+10 & MAG~+1 & RES~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+5 & PM~+10 & DEF~+1 & MAG~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+2 &        \\ 
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+5 & PM~+10 & MAG~+2 &		  \\ 
} {Ímpetu} { Siempre que te muevas al menos 1u en dirección a tu objetivo antes de lanzar un hechizo, el alcance del mismo aumenta 1u. } {Teletransportación Evasiva} { Siempre que seas objetivo de un \hyperlink{action}{Ataque}, puedes evadirlo teletransportándote a una ubicación que elijas a 3u de distancia. Si lo haces, no podrás utilizar ninguna habilidad por 1 turno, incluyendo esta. Tampoco puedes utilizar esta habilidad mientras estés concentrándote. }
\vfill
\atypet{Oráculo} { \textbf{Nivel 4:} & PV~+10 & PM~+5 & RES~+1 & MAG~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+5 & PM~+10 & MAG~+1 & RES~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+5 & PM~+10 & DEF~+2 &		   \\ 
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+10 & PM~+10 & RES~+1 & 	      \\ 
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+5 & PM~+10 & MAG~+2 &        \\ 
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+1 & MAG~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+5 & PM~+10 & RES~+2 &        \\ 
} {Ver Más Allá} { Puedes detectar siempre la presencia de personajes hostiles o monstruos que se encuentren en un radio de 50u. } {Karma} { Siempre tienes un dado en reserva, siendo el primero un 6. Siempre que alguien dentro de 3u de ti (incluido tú mismo) haga una tirada, puedes alterar el resultado intercambiando uno de los dados por el que tienes en reserva, si quien hizo la tirada te permite hacerlo. }
\pagebreak \\
\noindent {\Large\color{accent}\bf \uline{Habilidades\phantom{y}\hfill}}\\\\
\spellt{Gravedad}{5}{1t}{Único}{3u}{ El objetivo recibe 1d de daño mágico y solo puede moverse la mitad de la distancia habitual en su próximo turno. }{}{1} \spellt{Freno}{10}{1t}{Único}{3u}{ Por los próximos 3 turnos, el objetivo puede moverse o realizar una acción en su turno, pero no ambas. Además, todos sus tiempos de lanzamiento aumentan 1 turno. }{}{2} \spellt{Prisa}{10}{1t}{Único}{3u}{ Por los próximos 3 turnos, el objetivo puede hacer un movimiento o acción adicional en su turno y todos sus tiempos de lanzamiento se reducen 1 turno. }{}{3} \spellt{Gravedad++}{16}{2t}{2u}{5u}{ Todos los que se encuentren en el área de efecto reciben 4d de daño mágico y solo pueden moverse la mitad de la distancia habitual en su próximo turno. }{}{5} \spellt{Extender}{9}{0t}{Único}{5u}{ Elige un objetivo que esté siendo beneficiado o perjudicado por un estado alterado por un tiempo limitado. La duración de ese efecto se extiende 2 turnos. }{}{6} \spellt{Teletransportación}{14}{1t}{1u}{10u}{ Te teletransportas a una ubicación que puedas ver y que se encuentre dentro de un radio de 10u de ti. }{}{6} \spellt{Acelerar}{20}{0t}{Único}{3u}{El objetivo obtiene un turno extra inmediatamente después del tuyo. Este efecto no altera el orden de los turnos. }{}{7} \spellt{Levitar}{12}{1t}{Único}{3u}{ El objetivo puede levitar hasta 3u del piso por 3 turnos. Se mantiene su distancia habitual de movimiento. No puede recibir daño de \hyperlink{type}{Tierra} mientras esté flotando. }{}{8} \spellt{Paro}{32}{1t}{100u}{Tú}{ Detienes el tiempo para todos los que se encuentren en el área de efecto excepto para ti por hasta 1 minuto (6 turnos). Una vez que realices un \hyperlink{action}{Ataque} o lances \hyperlink{action}{Magia}, el tiempo vuelve a su curso normal nuevamente. }{}{9} \spellt{Paradoja}{45}{0t}{100u}{Tú}{ Vuelves 10 segundos en el tiempo (1 turno) dentro del área de efecto. Todas las entidades afectadas vuelven al estado (PV, PM, estados alterados) y posición del turno anterior. Sin embargo, tus PM actuales no están sujetos al efecto de "Paradoja". Además, todos los objetivos afectados no tienen ningún recuerdo de los sucesos ocurridos en el turno anterior. }{}{10}
\pagebreak
