\thispagestyle{empty}
\subsection*{\huge Guerrero}
\vspace{0.3cm}
"Me da igual…". \\
\indent -- Squall 
\vspace{0.3cm} \\
Los Guerreros son especialistas en combate cuerpo a cuerpo debido a su poderosa capacidad física tanto en ataque como en defensa. Son expertos en el uso de espadas y armaduras, lo que les permite ser aún más peligrosos y resistentes. En su búsqueda de oponentes más fuertes, los Guerreros más experimentados saben que siempre hay un pez más gordo.
\vfill
\battrt{ \textbf{Nivel 1:} & PV~+25 & PM~+12 & AGI~+3 & FUE~+1 \\
 \textbf{Nivel 2:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+1 & DEF~+1 \\
 \textbf{Nivel 3:} & PV~+10 & PM~+10 & RES~+1 &        \\
}{Espada}{Armadura Liviana, Armadura Pesada}
\vfill
\atypet{Caballero Oscuro} { \textbf{Nivel 4:} & PV~+5 & PM~+10 & FUE~+1 & RES~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+10 & PM~+5 & DEF~+2 & 		  \\ 
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+5 & PM~+10 & FUE~+2 &		  \\ 
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+1 & RES~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+5 & PM~+5 & DEF~+1 & RES~+2 \\ 
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+1 & DEF~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+10 & PM~+10 & RES~+1 &		  \\ 
} {Sacrificio} { Cuando hagas un \hyperlink{action}{Ataque} con éxito sobre un enemigo, puedes infligir daño \hyperlink{action}{Oscuro} equivalente a la mitad del daño original a ti y a todos los enemigos que se encuentren a ~3u. } {Precio de Sangre} { Siempre que un enemigo o un aliado (dispuesto) que se encuentre a 5u consuma PM, puedes obligarlo a que consuma sus PV en lugar de sus PM si tiene los suficientes PV para hacerlo. Luego, la mitad de ese valor se recupera a tus PV. }
\vfill
\atypet{Luchador} { \textbf{Nivel 4:} & PV~+10 & PM~+5 & FUE~+2 &        \\ 
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+5 & PM~+10 & FUE~+1 & DEF~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+10 & PM~+5 & DEF~+1 & RES~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+5 & PM~+5 & FUE~+2 &        \\ 
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+10 & PM~+5 & RES~+2 &        \\ 
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+5 & PM~+10 & FUE~+1 & DEF~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+10 & PM~+5 & DEF~+2 &        \\ 
} {Adrenalina} { Siempre que reduzcas los PV de un enemigo a 0, obtienes inmediatamente un turno extra. } {Punto Ciego} { Siempre que un enemigo en un radio de 1u inflija daño a un aliado o reciba daño de un aliado, inmediatamente puedes hacer un \hyperlink{action}{Ataque} sobre él. }
\pagebreak \\
\noindent {\Large\color{accent}\bf \uline{Habilidades\phantom{y}\hfill}}\\\\
\techt{Carga}{3}{0t}{Único}{Arma}{ Realiza un \hyperlink{action}{Ataque} contra el objetivo. Si lo golpeas, lo haces retroceder 1u además del daño infligido. }{}{1} \techt{Golpe Fuerte}{5}{0t}{Único}{Arma}{ Realiza un \hyperlink{action}{Ataque} en el que el objetivo tiene \hyperlink{check}{Ventaja} en la tirada de evasión. Si lo golpeas, haces \hyperlink{action}{Daño Crítico}. }{}{2} \techt{Rompearmadura}{10}{0t}{Único}{Arma}{ Realiza un \hyperlink{action}{Ataque} contra el objetivo. Si lo golpeas, el objetivo sufre \hyperlink{status}{disDEF} y \hyperlink{status}{disRES} por 3 turnos además del daño infligido. }{\dedef \deres}{3} \techt{Rompehuesos}{8}{0t}{Único}{Arma}{ Realiza un \hyperlink{action}{Ataque} contra el objetivo. Si lo golpeas, el objetivo queda \hyperlink{status}{Inmóvil} por 1 turno además del daño infligido. }{\immobile}{5} \techt{Enfocar}{6}{1t}{Objetivo}{Tú}{ Por los próximos 3 turnos, cada vez que realices un \hyperlink{action}{Ataque} sobre un enemigo, este tiene desventaja en la tirada de evasión. }{}{6} \techt{Valentía}{10}{1t}{2u}{Tú}{ Tú y todos los aliados que se encuentren en el área de efecto reciben \hyperlink{status}{aumFUE} y \hyperlink{status}{aumMAG} por 3 turnos. }{\enstr \enmag}{7} \techt{Vendaval}{8}{1t}{5u (línea)}{Tú}{ Realiza un \hyperlink{action}{Ataque} contra todos los que se encuentren en el área de efecto haciendo una sola tirada de daño que aplica a todos los afectados y que fallen la tirada de evasión. El daño infligido es de \hyperlink{type}{Viento}. }{\wind}{8} \techt{Andanada}{20}{1t}{5u}{Tú}{ Realiza un \hyperlink{action}{Ataque} contra todos los enemigos en el área de efecto haciendo una sola tirada de daño que aplica a todos los afectados y que fallen la tirada de evasión. Además, obtienes \hyperlink{status}{Reflejos} hasta el inicio de tu próximo turno. }{\blink}{9} \techt{Omnilátigo}{30}{0t}{Único}{Arma}{ Realiza 3 \hyperlink{action}{Ataques} separados contra el objetivo. Cada vez que el objetivo obtenga 4 o menos en la tirada de evasión, haces \hyperlink{action}{Daño Crítico}. }{}{10}
\pagebreak
\thispagestyle{empty}