\thispagestyle{empty}
\subsection*{\huge Mago Blanco}
\vspace{0.3cm}
"¡Hey! ¡Esa es la frase de Cloud! 'Es demasiado peligroso, no quiero involucrarte...' Bla bla bla." \\
\indent -- Aerith 
\vspace{0.3cm} \\
Los Magos Blancos son expertos en magia defensiva y cuentan con una gran variedad de hechizos de recuperación y protección. Aunque mediocres en combate físico, tienen una increíble resistencia a la magia. Cuando otros sucumban ante el Dios de la Muerte, un Mago Blanco habilidoso lo enfrentará y dirá: "¡Hoy no!".
\vfill
\battrt{ \textbf{Nivel 1:} & PV~+19 & PM~+22 & AGI~+2 & RES~+1 \\
 \textbf{Nivel 2:} & PV~+5 & PM~+10 & MAG~+1 & FUE~+1 \\
 \textbf{Nivel 3:} & PV~+10 & PM~+5 & RES~+1 & DEF~+1 \\
}{Bastón}{Túnica}
\vfill
\atypet{Sabio} { \textbf{Nivel 4:} & PV~+10 & PM~+10 & MAG~+1 & 		  \\ 
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+5 & PM~+10 & MAG~+1 & RES~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+5 & PM~+10 & DEF~+1 & MAG~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+10 & PM~+10 & MAG~+1 & 	      \\ 
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+2 & 		  \\ 
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+10 & PM~+10 & MAG~+1 & 		  \\ 
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+10 & PM~+10 & MAG~+1 & 	      \\  
} {Aspir} { Siempre que inflijas daño \hyperlink{type}{Mágico} o un \hyperlink{status}{Estado Alterado} a un enemigo, aumenta 1d de tus PM. } {Barrera} { Puedes elegir no ser afectado por un hechizo del que no eres el objetivo principal. }
\vfill
\atypet{Vidente} { \textbf{Nivel 4:} & PV~+5 & PM~+5 & MAG~+2 & DEF~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 5:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+2 &		  \\ 
 \textbf{Nivel 6:} & PV~+10 & PM~+10 & MAG~+1 &        \\ 
 \textbf{Nivel 7:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+1 & DEF~+1 \\ 
 \textbf{Nivel 8:} & PV~+10 & PM~+10 & MAG~+1 &		  \\ 
 \textbf{Nivel 9:} & PV~+5 & PM~+10 & RES~+2 &	      \\ 
 \textbf{Nivel 10:}& PV~+10 & PM~+10 & RES~+1 &	      \\ 
} {Código del Médico} { Cuando hagas que un objetivo recupere sus PV, puedes hacer una tirada con DC 8. Si tienes éxito, puedes quitar un \hyperlink{status}{Estado Alterado} que el objetivo esté sufriendo (salvo \hyperlink{status}{KO}). } {Absorber PM} { Siempre que seas el objetivo de una habilidad, aumenta tus PM por la mitad del total de PM que el lanzador utilizó en esa acción. }
\pagebreak \\
\noindent {\Large\color{accent}\bf \uline{Habilidades\phantom{y}\hfill}}\\\\
\spellt{Cura}{4}{1t}{Único}{3u}{ El objetivo recupera 2d de PV. }{}{1} \spellt{Escudo}{5}{1t}{Único}{3u}{ El objetivo recibe \hyperlink{status}{aumDEF} por 3 turnos. }{\enndef}{2} \spellt{Coraza}{5}{1t}{Único}{3u}{ El objetivo recibe \hyperlink{status}{aumRES} por 3 turnos. }{\enres}{2} \spellt{Aqua}{8}{1t}{Único}{4u}{ Infliges 3d de daño de \hyperlink{type}{Agua} al objetivo. }{\water}{3} \spellt{Aero}{8}{1t}{Único}{4u}{ Infliges 3d de daño de \hyperlink{type}{Viento} al objetivo. }{\wind}{3} \spellt{Morfeo}{6}{1t}{Único}{3u}{ El objetivo hace una tirada con DC 8. Si falla, queda \hyperlink{status}{Dormido} por 3 turnos. }{\sleep}{5} \spellt{Silencio}{6}{1t}{Único}{3u}{ El objetivo hace una tirada con DC 8. Si falla, queda en \hyperlink{status}{Silencio} por 3 turnos }{\silence}{5} \spellt{Cura++}{16}{2t}{1u}{5u}{ Todos los que se encuentren en el área de efecto recuperan 6d de sus PV. }{}{6} \spellt{Esna++}{12}{1t}{2u}{5u}{ Elimina todos los \hyperlink{status}{Estados Alterados} excepto \hyperlink{status}{KO} de todos los que se encuentren en el área de efecto. }{}{7} \spellt{Lázaro}{24}{2t}{Único}{3u}{ Elimina el estado \hyperlink{status}{KO} del objetivo y recupera 2d de sus PV. }{\ko}{8} \spellt{Sanctus}{26}{3t}{Único}{5u}{ Infliges 8d+20 de daño \hyperlink{type}{Sagrado} al objetivo. }{\holy}{9} \spellt{Autolázaro}{36}{3t}{Único}{3u}{ Invocas a un ángel guardián que vela por el objetivo. La próxima vez que pase a estar \hyperlink{status}{KO}, vuelve a levantarse instantáneamente con 1 PV. }{\ko}{10}
\pagebreak